[JUPAS] combine cert 問題；

如果上年英文3左

今年英文abs/2左 jupas係咪都會照當我有3？
而院校都會見到我今年英文2左/abs左？

push

當3 睇唔到

係，你報jupas一定有哂你歴年dse紀錄，所以佢都會見到你今年考成點

2左咪仆街

有冇巴絲試過

上年英文3都會睇唔洗驚

但係interview個陣見到我2左咪仆街

2左唔會仆街，佢都會睇你Lv3

你報jupas hd定degree先，我有fd dse22分 第一年英文3retake第二年英文2都收到offer

巴打係咪做相關行業
退步左好啲定abs左好啲

degree

ps:八大頹科offer

諗住爆數理科 入返u

2咗就

聽聞係佢淨係睇到你最好嗰次
但係會寫住combine cert

e.g 2016 511111
2017 155555
d學校睇jupas就淨係睇到你 555555
但係會寫住考過2016 同 2017 DSE

屌 唔好呀

detail

你肯定take完一定拎2？我仲讀緊書，不過身邊有d fd同你一樣第一年3第二年take返拎2都照收八大offer

因為我依家打算完全唔理佢

正解，但combine cert只要唔係報神科都冇咩野

如果係咁就唔建議attend直接abs算

我最驚我英文2左又比佢見到 咁就奶屎

15 chi3 16 chi 2 照入到u 無事架

我到底點做先好

我驚係驚interview個陣 佢見到我英文退左落2 扣我50分咁就仆街

驚2保險d就咪鬼去考，但我身邊d fd retake拎2都冇事照收八大offer

如果cu呢
上年20分 諗住爆多4分到 入個econ

冇野架，加上你報理科，英文既grade更加冇咁重要

你報商科我就唔知，我fd報cu engine

咁我照去考算
既然係咁我只好照溫下英文
唉

唔該曬咁多位巴打

加油啦巴打，祝你入到a1

咁多人嚇你
jupas係電腦機制
總之就計最好果次再排merit order list

至於面試
面試成績一般只有四個可能
1. 不變
2. 提高merit order
3. 派conditional offer
4. black list，如講粗口，bu試過唔去面試即刻唔考慮你，你呢啲情況小問題唔會做到咁絕

所以你擔心既事唔會出現

利申做生涯規劃老師

唔會知你咁多年成績分別係點，只會知你咁多年考得最好果次，但係會有寫你考左邊幾年dse

竟然，我記得以前聽人講會知你咁多年成績但係會以你最好既成績去安排個offer比你

From Jupas website :
ALL past and / or current HKDSE Examination results obtained by the applicants will be obtained from the HKEAA by the JUPAS Office, the 9 JUPAS participating-institutions and the SSSDP institutions. They will therefore be made available to the 9 JUPAS participating-institutions and the SSSDP institutions for their consideration.

The 9 JUPAS participating-institutions and the SSSDP institutions may consider the HKDSE Examination results obtained by the applicants in different sittings when assessing their eligibility for admission. In this regard, applicants should consult the general entrance requirements and individual programme requirements of the respective institutions for further information.

咁係咪姐係我就算英文2左
除非我係marginal個幾個先會一野西走我？

我驚既係我係maginal既位 夠分去interview
但見到我英文變到得返2
會西走我

咁睇黎會見到

Sure

唔該曬巴打先
睇黎唔衰得

interview通常影響好細，都係睇dse為主

我只係驚我係marginal位既話
會見到我英文差左而西走我
依個擔心係唔係餘
唔該巴打

影響係極微，巴打不如俾心機考好dse佢

多謝巴打